英國外相: 喂港共，你唔好針住肥佬黎喎

LONDON (Reuters) - British Foreign Secretary Dominic Raab called on authorities in Hong Kong to stop targeting Jimmy Lai on Monday after the democracy activist and media tycoon was charged under the city’s national security law.

“The Hong Kong National Security Law breaches the internationally-binding Joint Declaration, and is now being used to charge Jimmy Lai,” Raab said.

“This highlights the authorities’ continued attacks on the rights and freedoms of its people.

“We have raised this case with the authorities in Hong Kong and call on them to end their targeting of Lai and other pro-democracy voices.”

Reporting by Kate Holton and William James; editing by Paul Sandle

肥佬黎揸BC
你冇得唔做嘢

咀炮唔當做咗嘢